### Теоретические вопросы

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.

- var - задаёт переменную любого формата (эта переменная видна везде в функции и существует до объявления);
- let - объявляет переменную, которая может меняться в течении выполнения пограммы (видна только в блоке, где объявлена и её нельзя переобъявлять в одном блоке);
- const - объявляет переменную, которая не будет меняться в процессе выполнения программы (в остальном, свойства, как и у let)

2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
- при использовании var некоторые задачи решить сложнее, чем с const или let (на данный момент var - устаревший вариант) 